已解除破產，即刻開左戶口allin

bear 左

準備又要破多次

49歲（又破產）

49歲(破產x2)

破完可唔可以再破？

破如輪轉

????

破左兩次啦

準備第三次

破埋地獄🚬🐋

巴打你可唔可以講下allin乜野？
呢排黑過墨豆 廢事買同一樣燈到你 攪到你老破第三次

叻仔

恭喜

連燈4子既挑戰者

樓主當年47歲係高登炒股票，雲打麵毛都未出齊

前輩要出手了

幾多年冇坐的士 uber?

有眼不識泰山

竟然有人記得

今次係認真重出江湖

幾時50歲？

怕自爆，唔答

你咁出名

當時係睇實大師，你同小羊兒架

而家個幾件垃圾連倉都唔敢貼，當年我貼左幾次重倉打靶

八月

Fat fat

買佐你對家

49歲（破地獄）

hi ORO Counter職員
新署長點？

真係威

49歲(再三破產)

講英文

以前小雲都唔係好識中文

買1716

見好就收啦

入賭場撞破產官？

是馬場

58815 會轉近d

Support 星期一應該又跌市

yes, 破左兩次產已交夠學費

😁

個post冇左#5

why

又一條好漢

好多出名人士或成功人士都係破過好多次產先有今日
當你成功左，銀行對破產兩個字當睇唔到，借錢或融資易過借火

當年科斯托蘭尼都破左兩次先有今日既成就,支持樓主

btw,趁未第三次老破,快d瘋狂搭的士

當年高登，四十七歲(破產)+小羊兒+J神+沈師父，技驚四座。

四十七歲(破產)變四十九歲(破產)，重出江湖

都話熊左

真

破產期捱得好辛苦

願聞其詳

我記得你果時生完日轉出左名。其實講過啦。

真心想問問清

點解破過產都仲咁勇敢

試過輸曬就唔會再驚

點解要用牛熊證

用呢d，你就算完全企錯邊，暴升一千點，二千點！你反而會賺返d premium

想問破左産,每個月既人工要唔要上繳一部分比政府?

有咩未試過？

玩完...

咁咪好羅 無煩腦

各位88

pish

下 ? 都未打靶
玩完 ?

倒跌

堅持

係囉 有排先打喎ching

有咩感受,見到中美大戰都牛市

係到首先要多謝雲哥

尋日買左你一皮p

見到力架放頭

支持樓主

本身預13炒同佢燒 輕鬆贏

一出閘見到放頭撕左飛啦

今次真係又破產

打鞭閘平湖之星埋欄

仲有一千點，同三千點先收回

又破產？

50歲(再破產)

Welcome back

冇記錯你個名比人mark 到60 歲

破完產仲借到錢咩

出現了 高登跟到你黎呢到

連登無

破產未

on9仔仲玩股票

應該差500點左右，就會打其中一隻

一日未放重未輸

用一日時間破產

車，好少姐，繼續hold啦醒目仔

49歲(又破產)

破產都唔係冇原因嘅

Sorry，真係笑左

破產兄，破產之後，第一日出手就燈到爆廠。論燈力，同貓雲打麵四人有得fight

佢4個敢貼真飛？

霸氣

破，貓，雲，打，麵

失敬失敬

支持

有位走啦四濕鳩，逃生門呀

輸少當贏啦

不會走！

佢地貼倉的話我大佢2倍買相反

有材

49歲（再破產）

有骨氣

一完破產又破過

破產兄

破清唔好做傻事

55

破產哥收唔收徒

50歲（含家產）

好嘢破產sir, 我敬佢係一條好漢，有種

大神，我gun

有無牛仔推介

今日又夾過

會唔會破多次

49歲 (絕地求生)

後悔了

幾時走

唔緊要啦，破完又一條好漢啦！

加油

still strong holding

咦，勁喎仲未斬咩乜

未